繼續捐612同星火基金

有消息指69 612等早期活動已經開始拉人
亦都為咗之後會發生嘅活動

請繼續捐 有糧出就捐
罷買日罷到嘅錢又捐一半
有能力捐多啲
細路仔想參與就捐一蚊留番啲錢食飯

坊間仍有唔少人對612有懷疑態度
建議集中一post討論/直接向612查詢

想問星火係唔係呢個？

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

政府果四千蚊知點用啦

盡量每月小小心意幫義士，好人一生平安。